{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035845",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159824?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성 윤돌펜션"
    },
    "text": "日の出と日没が見られるヒーリングペンションです。 全客室はオーシャンビューです。 入室は15:00で退室は11:00です。 送迎サービスは不可能で、バーベキュー(炭+グリル)のご利用は50,000ウォンで、現地でお支払いください。 幼児を含む最大人数の超過は不可能で、36ヶ月以上の場合は追加料金が発生します。 無料Wi-Fiが提供されており、ペットは入室できません。 ペンション施設としてはカラオケ、駐車場がありますが、状況によっては利用できない場合があります。 屋外プールは事前予約が必須で、夏季期間には無料でご利用いただけます。 駐車場も現場の状況によって利用できない場合があり、その他の期間は有料で利用できます。 利用時間は入室から19:00までであり、現場の状況によって利用できない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このヒーリングペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "このヒーリングペンションは日の出と日没が見られるところが特徴です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児を含む最大人数は何人までですか？",
            "answer": "幼児を含む最大人数の超過は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "Wi-Fiは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "カラオケや駐車場の利用はできますか？",
            "answer": "カラオケや駐車場の利用は可能ですが、状況によっては利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用方法はありますか？",
            "answer": "屋外プールは事前予約が必須で、夏季期間には無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車場の利用料金は現場の状況によって異なります。一部期間では有料となります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "駐車場の利用時間は入室から19:00までです。ただし、現場の状況によって利用できない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 348
    }
}